警察叔叔為你著想有野同你講

「為你著想呀而家你老母閪」

你顧掂自己先啦狗